#JS CHAT

jednoduchý chat - jeden kanál/místnost, formulář s přezdívkou a textem
vložení příspěvku vloží text, přezdívku a čas vložení
řazeno podle času

* firebase
* jquery
* unsemantic
* bootstrap
* moment.js
* [smilies](https://os.alfajango.com/css-emoticons/#the-markup)